陳雲︰香港巴勒斯坦化 各位要非常小心

陳雲：政治市，國師午間教路。美國已經啟動冷戰模式對付中國，人大在星期四一旦通過港版國安法的決議，特朗普總統將給予嚴厲制裁，懲罰涉及的官員、香港的中資銀行，中方如果繼續立法，美方將中止香港特殊關稅地位一年。此刻香港夾在中間，各位要非常小心，要聽我的。今日銅鑼灣和灣仔，遍布武裝差役，香港變得好像巴勒斯坦的情況。
香港是中國、外國、香港本土人和海外華人共用的一個自治城邦。香港的特性就是聚集，匯通。
原本一國兩制，是要香港做置身事外的中介人。然則，前提是香港有英明的政府，中美關係良好。香港就會繼續發揮聚集、匯通的特性。
一旦香港所託非人，中美關係也惡劣，香港就會向它的反方面去行。那就是離散與分裂。
現在，英國計劃給予香港人BNO居英權，美國胡佛研究所建議在美國設立香港特區，收容香港人才和資金，台灣也在蠢蠢欲動，要收容香港的金融人才和資金。
這叫離散、分裂。
香港原本是置身事外的交界地，現在淪為中美開戰的戰場。
這是古老華夏的陰陽學說，也是馬克思和毛澤東開創的辯證法。
中國共產黨說要學習毛澤東，我看要先學習辯證法。

唔該你收皮

講真
五毛都係咁話
支美打大架
你乜撚野都冇跳出黎把撚咩 咪死第一個
一開始就地下代組黨先係正路

Delete post令 陳雲根 公信力大減

這是古老華夏的陰陽學說，也是馬克思和毛澤東開創的辯證法。

呢2句 想點

share 陳雲 block

正反合

陳雲拿甜言蜜語印証你嘴巴有用，陳雲長期陪著我會廢掉嘴角武功， 陳雲拿眉頭額角印証你美色有用，記住陳雲勿用，這樣玄妙你懂不懂

其實陳雲同劉仲敬既分析都算係一致。

陽=西方 陰=中國
香港=陰陽不分，陰陽既緩衝地帶、走盞餘地。

利申：鳩噏

拉

其實佢今次好似都冇咩講錯啊

無錯

佢無講錯呀 但都無一樣野講得岩
因為佢鳩up當秘笈

拉